知唔知香港有幾多間警察宿舍？

Google map 話有12間？
想申請住要點做？

Pish

想參觀下，好似好大間，八百呎到？

有冇人想一齊睇樓？

租金平？
唔知間隔好唔好？

方唔方便搭車？

組團睇樓？